連登要搵返喺呢場運動嘅定位

自6月起，每次大型示威進行嘅時候，都會有一個好大嘅隱憂，就係走定留，更有機會成為近來最大嘅解散危機

大家都知，今次運動比起之前成功全賴無大台，所以簡單啲講，連登都無資格做大台，特別係出過去嘅各位手足都知，核心範圍嘅人根本無咩機會捕實連登

所以唔應該再有近乎命令散水/轉場/留守po，雖然我相信好大部份市民係擔心各位手足被捕受折磨，而唔係有目的嘅一毛/分化撚/散水撚

我認為，連登就好似其他傳媒咁係用唻傳播訊息，但比起一般記者就係速度更快更多角度同更貼地

所以連登喺呢啲緊急狀態應該主要提供資料而唔係意見

對於去留問題，我地要搵返個動機係咩
固守：能夠對抗對等武力，更甚至打贏對方，衝擊政權
流動：騷擾及消耗對方體力，以達致精神上打擊對方

連登可以做嘅係，就係好似買股票咁，提供一個客觀指標方便與會人士達成共識，我地可以諗下邊一類factors 係有影響力，歸納成表/指標盡量量化 in general 應該偏向邊一面比較合理

例如：
有利：前線人數，Gear量，多唔多人似鬼，街坊量...
不利：Fake news太多，貼近尾班車，地型...

當然有重大事故/明確目標嘅時候，我地可以加入目標完成率，同時可以remind下大家出唻副本嘅意圖係咩，方便文宣輸出方向

亦都可以有個基礎分析若果要向勇武/和理非方向進化可以點改善

我知我係P牌，唔鍾意可以負皮，同時我都只係想拎出嚟討論下，無意帶風向，以下開放討論唔推唔回覆